我今日同曾經深愛過嘅某個女人表咗白……

曾經我地係咁親近…日日講三個鐘電話…
但係我害怕…害怕你知道我嘅心意…之後會迴避我…
結果過咗幾年…我已經move on咗…我先有勇氣講出口…
anyway…我祝你以後都咁幸福快樂…搵到個好男人結婚…

做乜鳩阿 扮大情聖？

晨早就係度叫春

... ... ... ... ...

真人真事…
我講假話個陣大家當真
講真就被人以為派膠…

日日講三個鐘電話就叫親近？

一日未做愛一日都未算親近

我同你嘅關係就好似藍芽耳機…
行得太遠…就會disconnected…

出發點一定要講性！得就得，唔得就食乜!

無人受你溝

睇到好撚尷尬

呢句真

真係move on咗？你叫佢搵個好男人嗰陣心冇痛咩？

咪on9,做埋都可以係朋友

親近的朋友
無問題